{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24679",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 나인스타"
    },
    "text": "ホテルは計33室の客室を保有しており、近くには西江大駅、新村駅、梨大駅が位置しています。 韓国語で案内を提供しています。 客室の利用は08:00から可能で、客室の予約は平日は13時以降、週末は22時以降に可能です。 未成年者は利用制限があり、入室時に身分証明書の確認をお願いします。 全客室は2名基準で運営されており、1名追加時に1万ウォンの追加料金が発生します。 団体での宿泊は禁止されており、貸室または宿泊利用の際に規定された時間以降は1時間あたり1万ウォンの追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、快適で、清潔な環境でゆっくり休める宿として、多くのユーザーに満足を与えたものとみられます。 しかし、この宿は清潔状態が悪く、部屋の状態と値段が合わないというレビューもあります。 トイレの調子が悪くて変な匂いがして、充電器やリモコンがないという不便な部分も言及されました。 また、カウンタースタッフのサービスが良くなく、使い捨て用品が提供されなかったという意見もあります。 そのため、旅行者は他の宿泊施設を探すのが良いと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "33室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "西江大駅、新村駅、梨大駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用可能時間は何時からですか？",
            "answer": "08:00から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は何時から可能ですか？",
            "answer": "平日は13時以降、週末は22時以降に予約可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者も宿泊できますが、入室時に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "一人追加で宿泊する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "一人追加する場合、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "団体での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "団体での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貸室または宿泊利用の際に規定された時間以降は追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "はい、規定された時間以降は1時間あたり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "多くのレビューによると、コストパフォーマンスが良く、快適で清潔な環境でゆっくり休める宿と言われています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さや部屋の状態についての意見はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、宿の清潔さや部屋の状態が悪いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "トイレの調子が悪くて変な匂いがする、充電器やリモコンがないという不便な点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "カウンタースタッフのサービスについての意見はありますか？",
            "answer": "一部の意見ではカウンタースタッフのサービスが良くないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "一部の意見では使い捨て用品が提供されなかったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊施設を探す方が良いですか？",
            "answer": "一部のレビューでは他の宿泊施設を探す方が良いと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 505
    }
}